［求救］屋企個router

無啦啦彈左個guest既野出黎 點先可以熄左佢

網址入192.168.1,1
admin
admin
入面setting自己學下

網址入192.168.1.1
admin
admin
入面setting自己學下[/quote]

[/quote]
唔該大佬

唔該

我想問下點樣先知有冇其他人用緊我wifi 打打下機lag到仆街

DHCP果項第二個